backup狗你以為del page就避到呀？

知你睇緊post啦
隔住個moon都聞到你陣屎味

爛屎添呀屌

你估冇咗個page就搵你唔到呀

換褲啦backup狗

佢del facebook 係咩原因？之前又唔del?

爸打懸紅起佢底>有線人出現爆料>del fb
但線人咩都未講果刻

del 專頁有咩用？佢唔係del 私人fb

係咪本身想留住個 多fans 既facebook ,第日改名再搞專頁

以我所知私人fb未比人起出黎